元朗站係可以上車！

可以上到車 唔洗拍卡入